世界杯提早完結 反卡雲尼黨正式成立

屌你老母臭閪平時空龍炒飛機

今場用腳入靚波？

我屌柒你老母

條法甲仔平時廢到

我屌柒佢老母

識唔撚識踢波？

搵塊臉去頂波？屌你老母

炒番你個飛機啦仆街 咁撚夠膽片入去
屌佢老母

屌你老母

無架喇你 係得今場咋 下場對法國
你收得皮啦

弱智

輸左好多？

無錯 條友弱撚智

平時踢閪波 今場-撚6

屌佢老母

屌撚到你8強出局